[世界難題]RAM問題12GB (8G可用)

跪地插J求解決,SET左最大容量都係得8G....win 7 64bit

Windows 7 Home Basic只係support 8GB RAM

原來係咁 多謝巴打

AMD Phenom II X4 925

肥龍

歷史遺物搭埋張ati 5770

ram老

一條一條ram咁插入windows睇
唔得換下位